Kvizi, nad 50% 

2 seminarski naloga, vsaka sestavljena iz 5 podnalog, izvajajo se v javi, delajo se doma, ocenjujejo pa se avtomatsko....treba dosezti vsaj 50%..
vsako seminarkso nalogo potrebno zagovarjat pri asistentu....

Ce opravis in kvize in seminarske naloge, gres lahka na izpit.....sestavljen iz 5 nalog...ocena je povprecje seminarskih nalog in izpita...
na ustnem se pisne ocene lahko izboljsa...... 
